Happy birthday USA!!!

Happy birthday to USA

美國個邊好似仲係3號

預早慶祝

｛集氣｝7月4日美國獨立日，美國領事館大遊行

推

The Star-Spangled Banner

Happy Birthday USA!
祝國運昌隆！

Great US

MAGA

Happy birthday USA

1944年共匪《解放日報》發來賀電